到底今次係牛市回調定熊市開始？

比返d錢我呀

所有股災 長線嚟講都只係回調
所以無論如何 都係回調

班sh撚就算股價腰斬都話係健康回調